日日推上新聞

除左定期既活動 如果整一堆banner 係記者每次outdoor 採訪既時候 （由其係cctvb)離遠入鏡有無得諗
可能要一個小隊唔同區唔同時間夾下有無人得閒去一去咁樣
六大訴求 狗同支那都係可以整既素材